女朋友生日寫左首歌比佢，點知比佢屌鳩我

話說琴晚係女朋友生日，咁我以為自己好醒啦，一早寫好首歌
（自學左一排結他，膽粗粗咁寫，仲以為係女都會鍾意）

點知女朋友好似有啲面黑黑，我都心知不妙。雖然佢冇話唔鍾意，但係就間接咁話我首歌啲歌詞好俗。

其實我只係想簡簡單單咁表達我對你既心意

對唔住

琴晚唔開心左成晚，自己又寫左首歌，講述當刻既心情。
唱得唔好，只係想分享下心情，希望你睇到呢個post，知道我既心意啦

《任性》（係講緊你呀 ）

歌詞：

愛如果是一首情歌
想讓你聽見
載著這些日子以來的思念
你卻說你不喜歡 感情盡顯
不用比喻的歌詞是難免庸俗一點

微風落進了海洋深底
遺失了記憶中的你
夢在紛繞
沉入滄海裡
聲音擱淺在你的心

害怕你愈走愈遠
無情的像葡公英
讓人受不了的脾氣
還會有誰答應
每次傷心還是要我
看你心情
可是 就是喜歡你
任性的你

人地想收💎, 你就作首濕鳩歌

得罪講句
你似讀歌多過唱歌囉

利申 五音不全

多謝巴打既意見，其實頭幾句的確係想營造讀白既感覺。 呢種方式都有好多歌咁做過：
例如 領悟

宜家氹緊佢，仲未覆我whatsapp

唔啱聽既說話你想唔想聽

無做錯野點解要氹

啱啱聽完你首歌我發現咗啲嘢

佢唔係嫌你歌詞俗，而係佢喜歡俗物做禮物

宣傳嚟？

不如唔好普通話啦，得罪講，有d難聽

我知你想表達心意，不如用自己強項而唔好用弱項啦

一係唱易少少唱ge歌，自己錄音練下先，效果可能好d

利申唱歌唔好聽
搵唔到人唱先自己唱姐。